\chapter*{Formelverzeichnis}

\begin{acronym}[ABCDEFGHIGKL]

\acro{cbatterie}[$C_{BATTERIE}$]{Kapazität der Batterie}
\acro{czelle}[$C_{ZELEL}$]{Kapazität der Zelle}
\acro{izelle}[$I_{ZELLE}$]{Zellenstrom}
\acro{nzellenparallel}[$n_{ZELLEN_{PARALLEL}}$]{Anzahl an Zellen parallel verschaltet}
\acro{nzellenrheihe}[$n_{ZELLEN_{RHEIHE}}$]{Anzahl an Zellen in Reihe verschaltet}
\acro{pbalansing}[$P_{BALANCING}$]{Balancing-Leistung}
\acro{pwmdelay}[$PWM_{DELAY}$]{Verzögerung des PWM-Signals}
\acro{rballancing}[$R_{BALANCING}$]{Balancing Widerstand}
\acro{rzelle}[$R_{ZELLE}$]{Innenwiderstand der Zelle}
\acro{uzelle}[$U_{ZELLE}$]{Zellenspannung}
\acro{uzelleleerlauf}[$U_{ZELLE_{LEERLAUF}}$]{Leerlaufspannung der Zelle}

\end{acronym}
